其實Viu.tv個廣告女王想點

無啦啦搵班女番黎叫佢地諗點sell個Product，然後睇佢地有冇內涵同急才，屌你究竟選廣告代言人定廣告製作人呀?

乜水

kol訓練班

個邏輯完全錯哂，都唔知邊個垃圾諗出黎。成班女鳩下鳩下又一集，個景又係全民星戰個景，低成本過澳門版勾手指尾

係咪接全民造星個時間

師兄 你珍容得咁透切既， 本身見到有candy 係度睇住有d 野睇，點知個節目做到咁😂😂